請問 Apple 係咪都有一齊許願？

定係我部機壞咗？你地個鍵盤係咪都一樣？

恭喜晒

你打得多

我部機無喎

你打得少

大家嘅願望都好似一樣，我祝你心想事成

隔日

黑警死全家
又真係喎

大家咁話